19年升上u嘅asso仔近況如何?

正常19年senior entry入學,上咗差唔多一個學期就轉哂做online teaching, 如果今年成年都冇好轉, 好可能2年大學生涯剩係得一個學期係正常返學

有咩感覺,識唔識到人或者有冇玩咩活動?

入咗3大
好悶

20 年上u，識到唔少人

下個sem都未必返到學啦

其實住hall咪得 再唔係可以喺zoom識人

爆緊4

食緊女覆緊你